男朋友就黎生日 送咩生日禮物俾佢好

第一年同佢慶祝生日 但諗極都諗唔到送咩好
有無巴絲有好提議

吞哂佢d精

唔知你唔撚問你男朋友？
問連登仔點撚知呀

同佢互含

俾五百蚊佢去叫雞

綠帽

麥精雲吞囉。用真材實料整更有意外思

送usb
可以俾佢插
入電腦
裝住你地既美好回憶

同一煩惱

澳門2日1夜

送個西俾佢插好過啦，裝住啲精

你又知人地無送

BB, surprise

送綠帽

送你個好朋友比佢

愛滋

同一煩惱 好難諗 佢好似咩都有

處

諗住整皮帶
夠實用

No diy
No diy ok?
No diy please
NO DIY AR DIU

爆炸盒

鞋